一哥話兩位伙計唔夠打所以走

DLLM 兩個警察兩枝槍都知唔夠打
然後唔呼籲、保護身邊市民一齊走？
你不如話轉身睇唔到

無錯,你既阻嚇作用呢?咁佗槍黎擺鬼咩